猁迷：未至於冇佢（古天奴）會死

Newcastle 1 Liverpool 1
Joselu (36' minutes)
Coutinho (29' minutes)

Spartak Moscow 1 Liverpool 1
Fernando (23' minutes)
Coutinho (31' minutes)

Leicester 2 Liverpool 3
Okazaki (45'+3 minutes), Vardy (69' minutes)

Salah (15' minutes), Coutinho (23' minutes), Henderson (68' minutes)

未至於死

豬波姐，洗死牙？

係未至會死喎 最多咪輸

有古天奴入波都無用啦
後防同你輸返晒

賣走古，入幾個英人仲巧la🤷🏻‍♀️

古天奴尼d二線頭既球員有得踢利記尼d強隊算汁到

爛la 25

今季出黎第一場好意思屌佢hea踢個下好笑

走左 你波都和唔到呀 垃圾利

25狗有價好放

比返個攻中新謝拉特踢啦🤷🏻‍♂️

珍

我地有高普做教練 對我黎講有冇冠軍已經唔重要

買返幾個新張伯倫仲好

利記幾時再幫雲加手 接收埋d廢柴

係咪要閘？ 仲有贊錯大波治出年比你買

然後阿狗屌張狗hea踢個陣就雙重標準，死攬張狗

垃圾利 垃圾利 柒到彈起

佢今季仲健在我軍既話，佢入波我唔會歡呼，只會拍手

唔係條25仔我地贏左啦